［强大了］依家正在上堂 喺哩一刻 專注17人 書寫1人 回答1人 不專注5人

Twitter轉載

psycho pass

呢樣野其實好仆街
美其名係改善教學 但實際上同獄卒睇犯無分別

唔止中國有用到 連台灣都開始試行

屌 連學生都要監視 不愧係中國
班學生好慘

過多十年話唔到office都行
下一代話唔定成世都係監犯咁

但唔明咁多人"tup"低頭, 點分係咪專注?